片) 美國小朋友對donald侵第一年執政既睇法..笑到仆街

Fake news

加州羅省

夠膽去後侯斯頓問？

最尾果個

原片好耐㗎喇

china china china

係好笑，不過好假